大推!!!!!!! 本地同海外文宣要人!!! 溫情牌出動!!!

🎗🎗溫情牌出動!!!🎗🎗
🚨本地同海外文宣要人!!!🚨

10月2號，相信好多人都仲好嬲。

政府繼續話暴徒暴力、黑警冇錯，而本地同國際新聞就雖然推到開槍事件上頭條，但內容都係暴力暴力同暴力。

係，係暴力，但有幾多人真正明白暴力背後嘅故事同苦衷？

無論係香港定外國，有時候好多遊行示威背後既窩心同動人既故事都被暴力新聞蓋過左😟

❗️所以我地要出溫情牌！
宜家場仗硬踫硬已經唔足夠，我地係時候出多d你同我身邊既真人真事，以故事形式令更多人明白點解勇武同和理非呢4個月都一直堅持每個星期上街表達五大訴求，甚至要將武力升級，同中共政府抗衡。

我地深信，故事比新聞更有感染力，更能震撼人心。我地希望將鏡頭後一幕幕鮮為人知既小故事呈現返出黎，感染身邊既每一個香港人，甚至遠方既外國朋友。同時更要為一路付出既大家打氣！

‼跪求大家大力推呢個關於香港人暑假都要出黎抗爭既故事:
中文 -
English -

另外更多故事陸續有來💪🏻

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

👨‍👩‍👧‍👦 要人!
想幫手既，以下既位等緊你! 請填好表格，我地會盡快聯絡你!
🔹Journalist
🔹Public/Media Relations + Marketing
🔹Designer/Artist
🔹Photographer

📝徵稿
除左share post之外，我地都歡迎大家分享一下發夢、行街，甚至係日常生活既小故事。我地會將內容翻譯成英文，等多d人可以更全面了解香港人既生活現況同核心價值，仲有對未來既盼望。
/ contact@wearehkers.com

總之，我地係香港人，香港人加油！

------------------

📌順手推埋
其他新聞/輿論/文宣channels
(FB/Twitter/Reddit/IG/LIHKG都要推!!!):
@checkpoint1997
@hksummerinsmoke
@hkstandstrong_promo
@hkstandstrong_promo_int
@twittermansyunzou
@guardiansofhongkong
@hk_intl

推